每日一至兩場心水

1. 蘇黎世 0
馬會冇盤，進取既可買主勝

留名睇結果

1. 蘇黎世 0/主勝✅
聽日繼續

支持

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5

成功反cup
1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0, 馬會冇盤，進取既搏平

留名

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅

今晚仲有冇

冇了，費事炒

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅
4. 696 +0.25, 如果小注可以試下和波

嘩 冇料

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅
4. 696 +0.25✅, 如果小注可以試下和波✅

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅
4. 696 +0.25✅, 如果小注可以試下和波✅
5. 波圖 +0.25

平注好啦，賭冇必贏

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅
4. 696 +0.25✅, 如果小注可以試下和波✅
5. 波圖 +0.25❌

今晚得好少波，冇乜睇岩，費事格硬出了
如果手痕既，可以試下場巴甲，總入球2球
小賭怡情

跟1注先

小弟除世界波，其他咩都唔識。但心郁郁想跟少少玩下

利申2018 世盃賺6000，想繼續試下

如果跟呢場 半注好了
純粹for手痕既巴打玩下

輸錢皆因贏錢起
控制好，平注玩，唔好allin
玩馬會勝率有6成就應該唔洗輸既

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅
4. 696 +0.25✅, 如果小注可以試下和波✅
5. 波圖 +0.25❌
6. 羅奇代爾 +0.25 馬會冇盤，進取既搏客勝

或者平，客勝都買
我睇就客不敗
點買你地決定
小賭怡情

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅
4. 696 +0.25✅, 如果小注可以試下和波✅
5. 波圖 +0.25❌
6. 羅奇代爾 +0.25 ✅馬會冇盤，進取既搏客勝✅保守既就和客雙選✅❌

我記得出果陣和@3.2，客@2.8 ，所以平注雙選水位都買好

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅
4. 696 +0.25✅, 如果小注可以試下和波✅
5. 波圖 +0.25❌
6. 羅奇代爾 +0.25 ✅馬會冇盤，進取既搏客勝✅保守既就客和雙選✅❌

我記得出果陣和@3.2，客@2.8 ，所以平注雙選水位都買好

由696跟開師兄 一直暗暗支持

馬會真係好撚仆街 冇開盤
我琴日4串5 中哂
不過有2場+1 勁撚低水

係呀，好仆街
其實雙選個水位計番同盤差唔多

thx師兄

LM跟樓豬賺lunch

如果咁串法 買+1好定自制盤好
btw 一陣會唔會出來參考下

睇賠率再決定，不過通常我都唔會雙選
進取少少和/客 2揀1就算
最多縮少少注，中既話同平注贏盤差唔多咁
今晚少波到。。。一陣睇下

支持！

一陣水手點睇！

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅
4. 696 +0.25✅, 如果小注可以試下和波✅
5. 波圖 +0.25❌
6. 羅奇代爾 +0.25 ✅馬會冇盤，進取既搏客勝✅保守既就客和雙選✅❌
7. 哥連泰斯+0.75，驚既可以買少少讓和對沖

呢場唔識睇

係365買波完全冇呢個煩惱 仲要好多盤揀

我都睇中哥連
試試串埋意粉

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅
4. 696 +0.25✅, 如果小注可以試下和波✅
5. 波圖 +0.25❌
6. 羅奇代爾 +0.25 ✅馬會冇盤，進取既搏客勝✅保守既就客和雙選✅❌
7. 哥連泰斯+0.75❌，驚既可以買少少讓和對沖✅

哥連呢場大家有買讓和既就應該冇乜點輸
因為我睇就主穿唔到盤，輸半搏全

自制讓和 +0
客盤 1.7*本金

睇得又幾準

傷亡慘重

巴打冇買到讓和？sorry呀

冇呀 唔關你事 我都睇中哥連
留定名等你下場心水

國際賽難玩
各位巴打，跟我既心水既話記住平注好了，唔好allin
小賭怡情

跟左巴打，不過補左讓和輸少少
下場再跟

咁有心水未

大蛇
晏少少，未得閑睇

LM

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅
4. 696 +0.25✅, 如果小注可以試下和波✅
5. 波圖 +0.25❌
6. 羅奇代爾 +0.25 ✅馬會冇盤，進取既搏客勝✅保守既就客和雙選✅❌
7. 哥連泰斯+0.75❌，驚既可以買少少讓和對沖✅
8. 蘇格蘭 0 , 進取既搏客勝

樓主 俄仔呢場你點睇

世界屆之後，俄仔個地位應該高過瑞典，加上近況出色，所以見到初盤讓球力度夠
但係客隊近況，地位都差，下盤照計冇乜拉力既情況下退盤，就鬼鬼地
營造上盤不穩？定真係唔睇好上盤？
要睇多陣先決定到
不過呢d盤，我就算買都小注

好 多謝樓主詳細分析 贏多啲

北愛U21點睇

冰島

跟咗蘇客勝 試下先

你跟就食屎啦

屌你仆街死🖕

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅
4. 696 +0.25✅, 如果小注可以試下和波✅
5. 波圖 +0.25❌
6. 羅奇代爾 +0.25 ✅馬會冇盤，進取既搏客勝✅保守既就客和雙選✅❌
7. 哥連泰斯+0.75❌，驚既可以買少少讓和對沖✅
8. 蘇格蘭 0 , 進取既搏客勝
9. 波蘭 0

2串1點睇？

平注既冇所謂呀
兩場盤串埋
唔好allin就得

好 聽日加大麥記靠你

個po好似對比其他po好少人睇咁，係咪個標題太7

係

小注跟樓主玩下

小注挽場

少人睇先好 一多人就針㗎啦

平注跟樓主了

蘇格蘭轉咗盤 照買？

長跟了

....

係因為唔中

呢個真

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅
4. 696 +0.25✅, 如果小注可以試下和波✅
5. 波圖 +0.25❌
6. 羅奇代爾 +0.25 ✅馬會冇盤，進取既搏客勝✅保守既就客和雙選✅❌
7. 哥連泰斯+0.75❌，驚既可以買少少讓和對沖✅
8. 蘇格蘭 0 進取既搏客勝❌
9. 波蘭 0❌

連炒

蘇格蘭嗰場簡直on撚9
拎完紅牌 之後仲要送多球OG
驚死對家贏唔到咁

唔係對韓狗咩

串

比利時食唔食得落瑞士糖

入5皮 跟

跟樓主 對家 食撚滑

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅
4. 696 +0.25✅, 如果小注可以試下和波✅
5. 波圖 +0.25❌
6. 羅奇代爾 +0.25 ✅馬會冇盤，進取既搏客勝✅保守既就客和雙選✅❌
7. 哥連泰斯+0.75❌，驚既可以買少少讓和對沖✅
8. 蘇格蘭 0 進取既搏客勝❌
9. 波蘭 0❌
10. 阿梅爾城 0

初盤睇覺得烏龜不敗，如果平半盤都抵買既
不過未出陣容加上友誼賽，我就費事玩了

D XX 開始黎料
跟實先

開始變燈料

以前樓主 睇唔岩唔出。 e家多左人留意好似逼住出

1. 蘇黎世 0/主勝✅
2. 比斯特 0,-0.5✅
3. 打比郡 0 🍺馬會冇盤，進取既搏平✅
4. 696 +0.25✅, 如果小注可以試下和波✅
5. 波圖 +0.25❌
6. 羅奇代爾 +0.25 ✅馬會冇盤，進取既搏客勝✅保守既就客和雙選✅❌
7. 哥連泰斯+0.75❌，驚既可以買少少讓和對沖✅
8. 蘇格蘭 0 進取既搏客勝❌
9. 波蘭 0❌
10. 阿梅爾城 0🍺

出左十場，跟足應該冇贏冇輸

ok gun

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0

中

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅

智利大學點睇

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0
3. 塞爾維亞 -0.25 保守既補少少和波

我大師，葡萄牙有冇得贏

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅

炒12m sosad，不過有補和應該都係冇輸錢

聽日入錢跟機

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅

炒12m sosad，不過有補和應該都係冇輸錢

樓豬今日有冇

G持

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅
4. 冰島 +0.75

4. 冰島 取消‼️‼️

跟大一

跟左

覺得冇咁穩姐。。。
Sorry 巴打

咁今晚有無心水？

今晚太少波，冇睇岩，唔出心水啦
祝各位今晚贏多d

啱啱想買瑞士就見到你個post
你取消左我就放心買了

唔緊要 等你好消息

18:00 點睇

鬼鬼地，暫時睇覺得客
但信心麻麻，亦唔會買呢場

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅
4. 威爾斯 +0.25

巴打你正0。25即係點解

讓球
+0/+0.5 = +0.25

呢個都唔識睇不如唔好賭

唔係串你，只係覺得你既然唔係賭開就無謂踩入呢個深淵姐

呢位巴打講得岩
十賭九輸，未入坑既話最好唔好踩落黎

我其實賭左好耐 係未見過人用呢個表達姐 因為狗會就唔會出0。5盤既 所以見大多數人都0。5就表達 可能樓主有玩埋大陸盤啦 所以用0。25表達

你做乜鳩呀

馬會無0.5 就真....

0.25 係有人咁叫架

樓主又然

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅
4. 威爾斯 +0.25✅

6點日乙點睇？

allin 町田啦
1:0/2:0 波膽

大神

町田客勝 買$3000
1:0/2:0/2:1 波膽每注500

穩到唔識講

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅
4. 威爾斯 +0.25✅
5. 高士路 0

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅
4. 威爾斯 +0.25✅
5. 高士路 0
6. 卡迪斯+0.25，馬會冇盤，一係買客+1，或者搏下和波

6點有冇心水

暫時睇就覺得主
不過一樣係信心一般，亦唔會買

樓主中曬

堅

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅
4. 威爾斯 +0.25✅
5. 高士路 0✅
6. 卡迪斯+0.25✅，馬會冇盤，一係買客+1✅，或者搏下和波❌

今晚得果2場，應該唔會出
祝各位贏多d

勁中

Ching Ho Ball

今日玩唔玩

Lm

晏少少出

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅
4. 威爾斯 +0.25✅
5. 高士路 0✅
6. 卡迪斯+0.25✅，馬會冇盤，一係買客+1✅，或者搏下和波❌
7. 燕豪芬青年隊+0.25，馬會冇盤，保守既客+1，進取既客勝

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅
4. 威爾斯 +0.25✅
5. 高士路 0✅
6. 卡迪斯+0.25✅，馬會冇盤，一係買客+1✅，或者搏下和波❌
7. 燕豪芬青年隊+0.25✅，馬會冇盤，保守既客+1✅，進取既客勝❌

10點有水 ？

覺得最多入2球 可以小注試下2.5s ge
利申 無買

燈了
希望巴打你都冇買

1點有冇水

大神巴

買左下盤 希望仲頂得住

都仲有半格

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅
4. 威爾斯 +0.25✅
5. 高士路 0✅
6. 卡迪斯+0.25✅，馬會冇盤，一係買客+1✅，或者搏下和波❌
7. 燕豪芬青年隊+0.25✅，馬會冇盤，保守既客+1✅，進取既客勝❌
8. 沙岩 +0.25

跟

新手一問，咩係+0.25

受平半

thx

巴打咁達觀

平注

領先中，巴打們自己決定補唔補飛

中斷左？
定2 3完場

有無group

我都唔知
去到補時先黎中斷？

我屌 我明明收到完場通知

仲有3 4分鐘先完場
講波佬話3點半繼續

出多幾場睇下狀態點先算

收錢 等下場心水

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅
4. 威爾斯 +0.25✅
5. 高士路 0✅
6. 卡迪斯+0.25✅，馬會冇盤，一係買客+1✅，或者搏下和波❌
7. 燕豪芬青年隊+0.25✅，馬會冇盤，保守既客+1✅，進取既客勝❌
8. 沙岩 +0.25✅

幾時會再出？

晏少少睇下點

出左今晚場英超先

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅
4. 威爾斯 +0.25✅
5. 高士路 0✅
6. 卡迪斯+0.25✅，馬會冇盤，一係買客+1✅，或者搏下和波❌
7. 燕豪芬青年隊+0.25✅，馬會冇盤，保守既客+1✅，進取既客勝❌
8. 沙岩 +0.25✅
9. 富咸 0

跟 好強

請教各位Ching，0啫係全場和？

平手盤

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅
4. 威爾斯 +0.25✅
5. 高士路 0✅
6. 卡迪斯+0.25✅，馬會冇盤，一係買客+1✅，或者搏下和波❌
7. 燕豪芬青年隊+0.25✅，馬會冇盤，保守既客+1✅，進取既客勝❌
8. 沙岩 +0.25✅
9. 富咸 0
10. 奧希金斯+0.25，馬會冇盤，保守既主+1@1.76，進取既搏平

要追和啦

半場2:2
2隊都廢
如果之後領先，保守既買d 主ng對沖下都好

點睇PSG

岩岩先見到
呢d深盤我好少研究

富咸啲防守...

個龍發緊夢

希望和到

兩隊水鬥水

皮已收

對唔住，係我踏沉左

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅
4. 威爾斯 +0.25✅
5. 高士路 0✅
6. 卡迪斯+0.25✅，馬會冇盤，一係買客+1✅，或者搏下和波❌
7. 燕豪芬青年隊+0.25✅，馬會冇盤，保守既客+1✅，進取既客勝❌
8. 沙岩 +0.25✅
9. 富咸 0❌
10. 奧希金斯+0.25，馬會冇盤，保守既主+1@1.76，進取既搏平

希望第10場中，咁個紀錄好睇d

樓主今晚仲有無？

應該冇啦
今日都出左3場，差唔多了
加上週末好惡賭

場數多到個人好亂

係呀，所以揀幾場玩就好，唔好場場賭

對上十場平手離場，再黎十場睇睇
1. 彼徳堡 0✅
2. 意大利 0✅
3. 塞爾維亞 -0.25❌ 保守既補少少和波✅
4. 威爾斯 +0.25✅
5. 高士路 0✅
6. 卡迪斯+0.25✅，馬會冇盤，一係買客+1✅，或者搏下和波❌
7. 燕豪芬青年隊+0.25✅，馬會冇盤，保守既客+1✅，進取既客勝❌
8. 沙岩 +0.25✅
9. 富咸 0❌
10. 奧希金斯+0.25✅，馬會冇盤，保守既主+1@1.76✅，進取既搏平✅

出十場，盤輸2場
繼續努力，最緊要平注

仲有冇水

冇了，聽日再睇下
財不入急門

好勁
研究左幾耐
有沒咩心得

想請教馬會冇盤可以邊鼠買

一係外國朋友/大陸朋友幫你
一係就。。。

唔敢講咩心得，都係打出黎紀錄下架炸

明白明白

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25

再中

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌

好似太穩陣
定我唔打補少少和果d出黎好d
反正都係輸半搏全

西悉尼點睇

澳假唔玩

6點準備

lm

有神 留名先

今晚有無？求大神

晏d睇岩出，今日出左去

lm學野

留名了

岩岩先番到去
睇下有冇睇岩，有就出
冇就等聽日再睇

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌
2. 班菲特 +0.25

Ching 0.25同狗會0.5係咪一樣

0.25姐係0/0.5

跟！

樓主好似只買平手or平半盤

比較多係買淺盤，深盤我麻麻地

狗會得0/-0.5

班 0/+.5 咪.25

樓主連尾盤都唔洗睇?

其實好多玩法 唔一定睇尾盤 你都唔會知操盤手今埸咩玩法 所以都係只供參考
利申 9up

今日？

上面出左一場

尾盤唔係一定要睇既，當然睇埋會更好，尤其d受注量大既賽事
下下睇埋尾盤會好哂精神

想請教德乙場平手點睇

呢場暫時睇唔透

你最新出果場應該算受注量細?

我覺得算
戴番頭盔先 賭無必勝

搏客勝點睇

呢d自己決定啦

樓主係咪每個聯賽盤路都唔同

貪心買左平手 今日白玩一場

賭錢既野，唔輸就係贏

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌
2. 班菲特 +0.25✅

90分鐘絕和 呢場好彩

祖記平半？

絕和超勁，今晚賭唔賭

睇返場阿甲有巴打po既片
場波最後假到仆街
做到出晒面比客隊追和

唔好提
買左上盤

仲有就係平手打和退錢 冇贏冇輸

冇睇場波

想無腦追皇馬對家盤

點睇祖記

呢場老實講睇唔透
加上係熱門，受注量大既賽事，會避
正常皇馬呢場都會避，只係見佢呢排咁沉，先想無腦追對家

我都覺受注量大既球賽最伏，反而一早既阿甲美職巴甲多數跟返盤開

反而琴晚場阿甲你話唔假就難 客入變炸到主入然後追和

樓主11點個場又玩唔玩

9兩蛇

睇d睇下

主要係受注量大既波，我覺得莊家多操盤，易d fake到人
純個人意見

我 玩？

今晚有無心水？

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌
2. 班菲特 +0.25✅
3. 阿士東維拉+0.25

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌
2. 班菲特 +0.25✅
3. 阿士東維拉+0.25❌

被反cup

補左差唔多10分鐘都追唔返

一比人追平已經知仆街啦今鋪 主場士氣

戒賭丫屌.嬲丫

巴打今日有冇心水

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌
2. 班菲特 +0.25✅
3. 阿士東維拉+0.25❌
4. 加拉塔沙雷 0，可以小注和
5. 普雷斯頓 +0.25

普雷個盤得0

更正番
5. 普雷 0

危危地

Ok

好耐冇見

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌
2. 班菲特 +0.25✅
3. 阿士東維拉+0.25❌
4. 加拉塔沙雷 0，可以小注和
5. 普雷斯頓 +0.25
6. 葉士域治 +1，馬會冇盤，可以讓球主客和 和客雙選

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌
2. 班菲特 +0.25✅
3. 阿士東維拉+0.25❌
4. 加拉塔沙雷 0🍺，可以小注和✅
5. 普雷斯頓 0✅
6. 葉士域治 +1，馬會冇盤，可以讓球主客和 和客雙選❌

估唔到場英冠穿到盤
希望冇乜手足跟呢場

跟左英冠個場

3串1左
下次單買算

原來係你

我就係覺得買和客贏都係賺少少
但如果穿盤就要豬2注 就避左

樓主玩淺盤同平手幾西利

通常呢種我會各半注
好似琴日果場，冇記錯既話，讓和@3.75 讓客2.7
賠率計番都ok ge
不過好彩你冇買

樓主今日有咩心水

同意

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌
2. 班菲特 +0.25✅
3. 阿士東維拉+0.25❌
4. 加拉塔沙雷 0🍺，可以小注和✅
5. 普雷斯頓 0✅
6. 葉士域治 +1，馬會冇盤，可以讓球主客和 和客雙選❌
7. 杜迪蘭治+1, 外圍巴打可以試下

今晚d波冇乜睇岩

樓主唔玩大賽？

冇乜睇岩

杜迪個場好唔抵買，出邊做緊+1 1.95 馬會 讓+1 2.45，多個小小水位

係呀，所以你見我都只係叫外圍巴打試
今晚真係冇乜邊場岩，聽日再睇下
祝大家贏多d

呢場蚊注放過關算
歐霸d波一d正氣一d渣留灘

主被撳屌落屎眼

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌
2. 班菲特 +0.25✅
3. 阿士東維拉+0.25❌
4. 加拉塔沙雷 0🍺，可以小注和✅
5. 普雷斯頓 0✅
6. 葉士域治 +1，馬會冇盤，可以讓球主客和 和客雙選❌
7. 杜迪蘭治+1, 外圍巴打可以試下❌

深盤好難玩

琴日又輸埋

已入錢繼續追

跟左？

係
輸埋依轉既話 切手指唔賭了

葉士域治好彩跟唔切,暫時平注跟仲嬴緊,支持下先

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌
2. 班菲特 +0.25✅
3. 阿士東維拉+0.25❌
4. 加拉塔沙雷 0🍺，可以小注和✅
5. 普雷斯頓 0✅
6. 葉士域治 +1，馬會冇盤，可以讓球主客和 和客雙選❌
7. 杜迪蘭治+1, 外圍巴打可以試下❌
8. 華拿古斯 +0.25

好似少危喎

同路咪跟
買我對家都得既

不嬲都同Ching同路
Ps. 已買500

希望齊羊

師兄點睇兩日後巴塞對皇家

到時再睇，依家太早

跟左華拿 主隊勝+1

同路

求和

追呀

我對唔住樓主
跟趁都G

我問題姐

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌
2. 班菲特 +0.25✅
3. 阿士東維拉+0.25❌
4. 加拉塔沙雷 0🍺，可以小注和✅
5. 普雷斯頓 0✅
6. 葉士域治 +1，馬會冇盤，可以讓球主客和 和客雙選❌
7. 杜迪蘭治+1, 外圍巴打可以試下❌
8. 華拿古斯 +0.25
9. 奧達斯+0.25 ，馬會冇盤，保守既主+1 ，進取既搏和

多謝巴打

我直接買主win

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌
2. 班菲特 +0.25✅
3. 阿士東維拉+0.25❌
4. 加拉塔沙雷 0🍺，可以小注和✅
5. 普雷斯頓 0✅
6. 葉士域治 +1，馬會冇盤，可以讓球主客和 和客雙選❌
7. 杜迪蘭治+1, 外圍巴打可以試下❌
8. 華拿古斯 +0.25❌
9. 奧達斯+0.25 ，馬會冇盤，保守既主+1 ，進取既搏和
10. 標準烈治 +0.25, 馬會冇盤 保守既主+1, 進取既搏主勝

邊隊來，安德烈治？

比甲930果場，我睇球探寫標準烈治

馬會冇呢場

馬會呢場冇開盤

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌
2. 班菲特 +0.25✅
3. 阿士東維拉+0.25❌
4. 加拉塔沙雷 0🍺，可以小注和✅
5. 普雷斯頓 0✅
6. 葉士域治 +1，馬會冇盤，可以讓球主客和 和客雙選❌
7. 杜迪蘭治+1, 外圍巴打可以試下❌
8. 華拿古斯 +0.25❌
9. 奧達斯+0.25 ，馬會冇盤，保守既主+1 ，進取既搏和
10. 標準烈治 +0.25✅, 馬會冇盤 保守既主+1✅, 進取既搏主勝❌

你出水個時22:00 到，場波2130 開波，咁都計？

我記得巴打係開波前1～2分鐘出
我想跟條過關但跟唔切

我係21:28咁上下出的，仲特登去睇下馬會有冇開盤

90分鐘絕殺追和

近10中8，再接再厲
1. 大分三神 -0.25✅， 想穩陣既補少少和❌
2. 班菲特 +0.25✅
3. 阿士東維拉+0.25❌
4. 加拉塔沙雷 0🍺，可以小注和✅
5. 普雷斯頓 0✅
6. 葉士域治 +1，馬會冇盤，可以讓球主客和 和客雙選❌
7. 杜迪蘭治+1, 外圍巴打可以試下❌
8. 華拿古斯 +0.25❌
9. 奧達斯+0.25 ✅，馬會冇盤，保守既主+1 ✅，進取既搏和✅
10. 標準烈治 +0.25✅, 馬會冇盤 保守既主+1✅, 進取既搏主勝❌

最近十場麻麻地

奧達 果場收左140蚊
開心仔

如果係外圍玩，下盤+小注和，都幾和味
d平半下盤成日和

今晚有？

再黎十場
1. 施亞拉 0，可以小注和

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌

sad 老外無得買

咩係老外？
呢場馬會有開盤

外圍無 跟吾到 馬會無錢

ohoh

太夜跟唔到

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0

2點幾訓都跟唔到

領先中，可以自己決定補唔補飛
or小注主ng，費事搞完一輪走水冇賭過

樓主幾點再出

今晚應該冇啦
祝你地贏多d

樓主玩平手盤真係幾勁

感恩 又中

勁，已lm

有d料 lm

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅

跟你買左500收錢

平注買就得，唔好allin

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25

跟了

如果買客+1會唔會再穩陣啲？

你客+1收錢既話，平半下盤一樣收錢
你可以計下開和同開客差幾多再決定

跟你

變左盤，樓主點睇？

我覺得客不敗

跟你 試下一場

0：1完場

買唔到+0.25，半注都冇得食

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺

賭錢既野，無輸就當贏啦

紅左都唔洗豬

樓主可唔可以教下點睇盤口

呢d好難教，加上我未夠資格教人

支持，跟足你

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺
4. 皇家蘇斯達 +0.25

皇so主場好似好廢？

打錯，客場先岩。但照跟

皇so好似客場比主場勁啲

皇so主場炒下體會3-0

冇+0.25買

？平半盤

介賭ok?

第二次入去有返

幾時嘅事

最少賭200? 諗住100玩下

跟咗1000

Google?

你買得仲大過我
我平注200

我get錯野定點

好 搵到啦 自

唔好賭啦你, ㄧ去冇回頭

700

500

小小地跟4k

買十蚊+1

無得買十蚊呀

得盤要200起注
清賭左幾耐？

半年咋巴打 乜都唔識

半年都未識
淨係跟人買？

玩下好啦

清乜野買咗十蚊

1.55賠個個，買其他買細啲好過啦

頂撚住

又絕和

得半格，好過冇既

法國樓主d波成日絕殺和波，下盤收錢

不過成日半格
中3場輸一場就收皮

中哂咪得

係呀成日收半格，所以通常我會小注和波

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺
4. 皇家蘇斯達 +0.25✅

我都跟緊個節奏 愛你

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺
4. 皇家蘇斯達 +0.25✅
5. 湘南比馬 +0.25

自己決定買唔買少少和

勁wor樓豬
要跟一跟

驚唔驚一跟就炒

唔緊要 大把手足一齊炒

請問樓主+0.25姐係咩

0/.5

多謝大佬

清水心跳係愛隊，但又跟開樓主贏錢

手掌手背都係肉點撚算

兩隊賠率差吾多

賭少一兩場唔會死

兩邊買哂

信自己
支持愛隊

200和300盤 信曬你

買和囉

睇中格羅寧根

咁如果開主勝你咪贏好少
下盤gogogo

回水

shonan全部副選

前兩日696咪又係

無所謂啦 靠你已經追好多

個山口和樹咩料，喺第四組別買佢上來，但已經23歲，根本冇得進步，又唔係勁，淨係1.55m高，係咪有黑道高層背景，定同班主有親

信樓主得救

跟左盤
同買左10蚊0:0波膽

岩岩補番上場FC條數

樓主好強

恭喜

贏535 多謝

跟左200盤

今晚仲有無

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺
4. 皇家蘇斯達 +0.25✅
5. 湘南比馬 +0.25 ✅

好堅

今晚想買幾場深盤，但之前出親深盤都炒

好堅 又中

照跟
贏左幾千啦

樓主交左幾多學費先變到咁勁

贏咁多
我平注200炸

幾場贏半格都贏幾千

有無早水？

可唔可以開個tg gp 成日都跟唔切

開tg好似會燈
呢個po爆左再算

係，好多時開tg就多人跟，多人跟個運勢就會好快轉差 唔係話迷信不過真係發生過好多次，一多人就會收皮

咁我為有追多啲post了

聽你講就中了，0:0 super!

今晚有心水?

有幾場深盤想買下盤
但之前出深盤都炒多

is ok 出左先 大家再分析

起碼有方向知道買邊場先
啲fd叫我煲巴黎3.5入球大
我自己就想玩阿士東維拉個場

暫時紅星，索察，川迪，保頓
呢4場想買下盤
睇多陣先
大家有咩意見都可以講下
深盤我麻麻，唔好盲跟我呢幾場

荷乙鳩篤幾場半大過關

保頓同路

紅星，索察 同路

等你好消息

已跟紅星同保頓，加油

你買讓球主客和定直接客勝

岩岩先發現原來馬會得一場有開盤

av所有數據加埋都冇本錢讓一球半
點解莊家咁開呢
又唔見得話av大熱，半一就差唔多

法撚-1 屌唔屌得過

買盤

跪求唔好開tg gp

我都唔明佢憑咩讓咁深
睇盤既野就好主觀
可以解讀為莊家有insider information 睇好主
又可以解讀為佢讓唔起

2中2豬
如果4注平注反而有小小水贏 0.25

中晒

唉 好撚頹 籃球日日輸 跟樓主搵食算

今日睇中邊場

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺
4. 皇家蘇斯達 +0.25✅
5. 湘南比馬 +0.25 ✅
6. 墨爾本勝利 0

主客賠率一樣 不過照跟樓主

仲諗住追噴射機 都係唔同樓主對台了

佢出之前我已經買左噴射機下盤 焗住打對台

冇話必中既，可能主/和呢
當然最好係客勝啦

領先中，可以補少少主ng，費事走水冇玩過

唉 好想死

樓主好勁

樓主仲有無水

又然

無睇到，買左噴精

爽

一陣英超有冇？

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺
4. 皇家蘇斯達 +0.25✅
5. 湘南比馬 +0.25 ✅
6. 墨爾本勝利 0✅

英超我比較少玩
一陣再睇下有冇睇岩

ok

多謝樓主

今日條過關輸三箭

訓左無追到墨..

係咪要問: 派嗎

好撚勁呀樓主 連尾盤都唔洗睇就中咁多場

馬體會買得過

咁某程度反映尾盤參考性唔大

呢場抵輸，畀我揀一百次都係揀三箭

我覺得尾盤好緊要

尾盤其實係乜

戒賭啦

係
唔賭開嘅冇謂參與啦

清唔好賭咁多啦

本身收三千。。。

最尾半個鐘賠率通常有好多變動，甚至大到升降盤都會

我懶得上網睇
前日先知咩係上下盤

建議你唔好賭咁大

明曬 感動 今晚贏錢有醒

賭錢既野 唔識好過識

其實唔識睇都唔緊要，大把識睇都輸到仆街

全部1000樓下 無錢賭

咁得啦

玩籃球多 今季無乜運 狂輸

樓主幾點出

籃球易玩定足球?

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺
4. 皇家蘇斯達 +0.25✅
5. 湘南比馬 +0.25 ✅
6. 墨爾本勝利 0✅
7. 迪莫高體育館 0，馬會冇盤，進取既可以主勝

有運中左幾場
各位巴打記住唔好allin，賭無必勝
平注玩下好了

直屌-1

秒針

熱刺 讓平半 1.9 抵買

Ajax半大

開到-1 既話幫樓主含

好神

430場智甲想買客，不過想睇埋尾盤
但又好眼訓

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺
4. 皇家蘇斯達 +0.25✅
5. 湘南比馬 +0.25 ✅
6. 墨爾本勝利 0✅
7. 迪莫高體育館 0✅，馬會冇盤，進取既可以主勝✅

跟唔到岩岩哥場

平注少少地玩下先

都係訓了，祝贏

-1 開唔到執小5k

買左幾多
仆街你地個個都買得大過我

就黎4:30

多謝大佬
仲有冇水

俾樓主抖下啦
睇好你十連

唉 我都係 好撚頹

今日比較忙，冇乜點睇盤
馬會032 覺得客穿唔到盤
可以小試雙平 姐係和波and 讓和

不過馬會冇開盤
如果唔係半一下盤+讓和我覺得穩

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺
4. 皇家蘇斯達 +0.25✅
5. 湘南比馬 +0.25 ✅
6. 墨爾本勝利 0✅
7. 迪莫高體育館 0✅，馬會冇盤，進取既可以主勝✅
8. 拖連奴 0，可以少注和波

All in左600

切忌allin呀巴打
平注慢慢玩算啦

成副身家得返200
All-in咗希望追得返

係咪泰達斯個場？

你allin=平注

係呀

自己賭錢心態好差
其實好想買大啲
但另一邊就會懷疑樓主
然後都係小主3－500跟算
由第3場驚到第8場
求其一場落5000都收爽 但每場都驚

跟左邪下你

糕！

平注慢慢上
你買開幾錢就買幾錢
咁最穩陣
財不入急門呀巴打

知道 巴打

領先中，自己決定補唔補飛
或者補主ng咁
自己決定

準備$100起機 跟樓主搵食

主ng 即係咩

100盤都玩唔起
點起

主next goal

受教

你唔好賭好啲

糕

整多粒啦

巴打準備連中八場

唔好gel住 未完場！
好運姐先連中姐

跟左客盤等收錢

巴打 聽日結數 今晚靠你 而家-650
仲有500落左韋根＋0／0.5 閪埋就－1150

今晚有睇啱就出

愛你

追唔切post咁就miss咗場

32 主贏埋 勁！

0：3

主贏埋
如果馬會有開盤就正
希望冇乜巴打跟左買雙平，估唔到主贏埋

利申 英國

有諗過讓主，不過見你強調幾次雙平放棄咗

姐係買左上盤？

因為我覺得客有機贏1粒，所以讓主冇下盤+讓和咁穩
至於雙平係for係馬會玩既巴打

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺
4. 皇家蘇斯達 +0.25✅
5. 湘南比馬 +0.25 ✅
6. 墨爾本勝利 0✅
7. 迪莫高體育館 0✅，馬會冇盤，進取既可以主勝✅
8. 拖連奴 0✅，可以少注和波❌

仲有冇 謝

未睇岩
哈馬比果場，覺得主最多贏一粒

原來冇sd出去
岩岩再禁先發現

近7場對戰，哈馬比呢隻私家雞未贏過嚇根

呢場我都唔係好睇得透
所以冇買
純粹覺得主最多贏1粒

你覺得佢入得一粒定贏一粒
因為我想博佢和

我意思如果開主盤 我覺得最多贏一粒
所以如果買主，就不如搏讓和 @4
不過我po果陣send唔出
發現果陣已經32分

仲有幾分鍾 你係咪堅咁撚準丫 波膽都中

冇中波膽
讓和同波膽唔同啦
而且我冇劃死客
只係覺得主贏既話，贏唔多過一粒

可唔可以分享下點睇盤

高路高路又和
對家+1高水

我都想知 俾少少啟示得唔得

今日有冇心水

勁 支持

外圍巴打可以買即場客盤0
依家1:0

買咗狗會客盤 走唔走到盤

食屎喇

樓主覺得和到？

覺得主最多贏1粒

走水

點睇九半個場？

Prefer 客多d

可能和波

邊場

完左啦 7點場俄超
完場都係1:0
即場客0 走水

今晚有冇睇岩

55

全格

點解我會買左烏法

咪撚講 輸2000

樓主點睇12點

樓主點睇主盤？

我好你少少

唉 真係財不入急門

樓主係再世神仙

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺
4. 皇家蘇斯達 +0.25✅
5. 湘南比馬 +0.25 ✅
6. 墨爾本勝利 0✅
7. 迪莫高體育館 0✅，馬會冇盤，進取既可以主勝✅
8. 拖連奴 0✅，可以少注和波❌
9. 安治 +0.25

謹慎投注 ，切勿allin

Gun

叫糊

跟左盤，手痕仲買埋半贏

幾多倍？

講嘛 一條船 比個方向都好

半贏 3.85，買左一舊水咋

半場有錢袋已經好好

其實半場好好賭 但一直輸緊 吾敢落注
淨係今日純估都中4輸1

唔買易中好多
相信各巴打都認同

到你落注 就會落左輸個注

唔好提啦 同埋大細注又係
啱啱即場睇緊直播 兩隊啲波都去
1：1。70幾分鍾 ，諗住買2.5大
打算落2000 諗左5－6分鍾 1：2
無買到，btw安治1：1

2:1

字都未打完 2：1
樓主覺得仲有無貨

呢場純粹覺得主不敗

嗱，我又想落3.5大

嗱尻個天

開心 吹翻

2點卡爾馬得唔得

樓主癲

樓主準備十連

祝定十連 勁 聽日all in 撐你

切忌allin

今晚好似冇乜睇岩了
祝各位贏多d

暈 追左大

求追到條數

聽日加油 如果入會收費 我都制

平注跟
賺餐飯 已經好好

我都係啱啱200買個盤

呢樣野好邪 講真見過唔少次 最好唔好all in啦

呢個post好正能量 好精神

收到

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺
4. 皇家蘇斯達 +0.25✅
5. 湘南比馬 +0.25 ✅
6. 墨爾本勝利 0✅
7. 迪莫高體育館 0✅，馬會冇盤，進取既可以主勝✅
8. 拖連奴 0✅，可以少注和波❌
9. 安治 +0.25✅

樓主會唔會黎番場3串1 打個靚完場

神人都已經唔足以形容樓主了，果種冷靜，堅持平注既態度，不限盃賽但每場都係分析得咁透徹，我服了

有冇心水樓主😭

唔好催樓主啦 慢工出細貨

暫時想買鯨魚下盤+柏雷上盤

睇下樓主買咩再決定

岩岩一直入唔到連登

本身有場想出 但出唔到

買左邊隊

買左6島 希望同路

都過左 費事講啦
加上未完場 一陣中就比人話事後
唔中就害d外圍巴打買即場
今晚夜d有心水再出

今晚最早都要2點先有波

鬧鐘係最偉大發明

今晚幾點有心水

贏就po出黎 輸就收埋 你玩哂啦
不敗率100%

我？你幾時見過我po事後

真心，唔好理佢

有無睇po架你

啲人唔抵得人贏錢

成日都要係體育台封人

追下post先吠啦

沖出黎柒為咩呢？

屌你老尾連登又冇編輯功能
追下上面啲post先啦傻閪

人地尾盤都唔使睇
早幾個鐘已經出啦戇鳩

跟左樓主3場出多左半個月糧

跟左樓主3場出多左半年糧

支持樓主

樓主 幾時有料 我今個月靠哂你!!!

今晚暫時未有睇岩既盤
可能夜d 或者開波後有即場盤心水for外圍巴打
祝大家贏多d

我買左早飛，巴打可否過來比小小意見小弟條飛過唔過到關

終於中小小

都買左就唔好諗啦

利？

樓主會唔會考慮摩納哥盤

個人認為如果摩納哥贏既話，最多贏一粒
所以如果想買主盤既話，不如減注買讓和

摩哥廢到仆街點解要佢

有追開po既巴打都知我深盤麻麻地

都有反底可能既
我應該唔會開波前買
希望摩哥入波先，咁可以入手即場客盤

唔買盤買咩好

摩狗搞乜撚 講真 我預佢輸
但估唔到25分鍾前三粒
我補左第四粒 希望有

呢隊波真係
另一場利記都輸緊兩粒

我想買紅星勝 2：0 仲有1.95

點睇

自己決定

真心難買

輸埋第四粒 閃人

外圍巴打可以試下史浩克04 一球下盤
個人認為最多輸一球

訓lu
祝羊

Psg點睇

自制低水一球盤
嬲到震輸on9波單刀又唔入

❌
希望冇乜巴打跟左呢場
好似出親深盤都炒 我屌

小小地跟左10k

真唔真啊

唔好屌 繼續撐你

閒錢姐

樓主點睇今晚華倫西亞？

勁撚到

華西都反底
摩納哥真係笑死人

輸係正路 但都唔好比人數丫

羅馬下盤有冇得諗

呢場我都留意緊
有機會出呢場

羅馬-0.5先岩 講錯上下盤

聽日七點鐘起身但係等緊樓主貼士之後先瞓

我好你小小 八點

Ajax 0/+0.5 樓主點睇

要早起身就早d訓啦巴打
如果睇唔岩我未必出架。。。
之後大把波
早d休息仲好

琴日自己買歐聯找到輸咗啲錢

好 多謝曬巴打

-5000中 今晚追吾到就蘋果見

我琴日出果場都炒
盃賽好難賭，所以不妨早d休息，反正日日都有波

樓主可唔可以分享下睇盤心得

今晚都係skip
祝大家贏多d

我未夠料分享

大户

琴晚比祖記呃左錢

三穿一 本身穿羅馬
我見樓主最後唔出 我又怕羅馬贏唔到
最後穿左狗閪袓 屌撚死佢 淨斷呢關

好彩冇買祖記
比連入反cup

呃左我2舊

Sorry巴打
不過咁買其實唔穩
因為果陣我睇法係主最多贏一粒(雖然炒左 )
如果真係開出主贏一，你呢注都要輸

冇計，真係估唔到會輸

買左個D輸到針 冇買就中到啪啪聲
今晚等樓主出再買 唔敢自己買了

唔緊要，遲下贏番

以後信盤多過信隊

啱丫

祖記番主場先讓半一
入一粒有錢收咁荀.....

今晚有冇呀樓主

晏d睇岩就出
盃賽難賭

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺
4. 皇家蘇斯達 +0.25✅
5. 湘南比馬 +0.25 ✅
6. 墨爾本勝利 0✅
7. 迪莫高體育館 0✅，馬會冇盤，進取既可以主勝✅
8. 拖連奴 0✅，可以少注和波❌
9. 安治 +0.25✅
10. 格拉斯哥流浪 +0.25

呢場如果有變動會係呢個po講
另外依家果2場，如果有即場投注岩心水，會出

牙地rich...

根據樓主過往經驗
我買左半全場 客和 15倍
然後再等樓主發司號令就跟

第一次跟樓主搵食，希望執少少

由1.96 打左落1.92 sor

貼乜撚嘢飛姐
買咗咪買咗
冇人想知你買幾多啊

事前飛多數炒，買番小小對家止蝕算

又學到嘢

我鍾意貼咪貼，關你撚事咩
咁驚咪買對家囉，on9仔

咁都有得嘈

同樓主傾掂數，佢話邊個再嘈唔出水了

歡迎

唔好嘈啦
我個人黎講就唔事前飛呢d既
如果炒左都係我廢姐，唔關貼飛事ge
信既又買得大既話，自己決定補唔補飛

仆街啦 同卡卡西同船即係攬炒！

唔會

唔好理啲無聊嘢 有無變動
無既話就買架啦

暫時都冇變動
照舊平注，唔好大注，尤其呢d盃賽

上盤

邊場？

6 莫斯科斯巴達[0/-0.5]
同路先好跟

Goal

領先中
外圍巴打自己決定補唔補飛

1-1
控球率30%唔夠 好危下

俾人禁屌到

1:2喎

2-2 好鬼既感覺
btw我個 客 和 加油
中左堅派錢

上半仲有4min

2-3

2-4

Fake左
去番2-3

樓主有d料

Lm了

半場3:2

跟實樓主

加油 如果中 客 和
我派三位一百，五百樓主既

我

大前題 一齊撐 先中半場
無買既就撐啦
買左既就撐返自己贏最多既嘢

我了

撐

G chi

買左2:2/ 和其他，唔好開3:3 ok?

超人

Me , btw你引哂d cd rom 出來推post了

Lm 我都跟咗樓主

g chi

聽日入錢 跟樓主
希望搵返少少錢 搵到就捐返部分出去

連入兩球反吸

屌你，叫左你咪跟嫁啦，你去燈下角球咪算囉

主其他

ft 4:3
上盤手足收錢

屌你，係到打對台，自己出去出post 啦，騎劫咩

唔好咁廢啦你，見到個派字就係度乞食，有冇睇內容結果呀垃圾

有時真係好撚邪

不嬲都話貼飛邪
有時真係唔到你唔信

2:3都可以變4：3

條友仲要大大聲屌鳩我

今晚決定All-in 追返
支持樓主

我淨係知支持樓主
唔會賴人 追唔到44都無辨法
一齊上電啦

咁都反cup
冇野講

執左幾多

佢睇緊樓唔得閒覆我哋

唉一張飛累全家

樓主一早提咗杯賽難賭，唔好大注啦

超人出個d重心水仲邪呀，場場都中呀，中對家

再黎十場
1. 施亞拉 0✅，可以小注和❌
2. 禾夫斯堡 0✅
3. 喜伯年 +0.25✅，之後轉左0 🍺
4. 皇家蘇斯達 +0.25✅
5. 湘南比馬 +0.25 ✅
6. 墨爾本勝利 0✅
7. 迪莫高體育館 0✅，馬會冇盤，進取既可以主勝✅
8. 拖連奴 0✅，可以少注和波❌
9. 安治 +0.25✅
10. 格拉斯哥流浪 +0.25❌

依樣真
平常果D勝率幾好 重心就出事

搭沉船tim

樓主會唔會再試10連

澳職同鈴木杯有無心水

下次真係唔好再貼堂啦，係好邪架

樓主加油 信你

心？

見到d人怪貼飛個個，怪唔係問題，拎哂d屋企人出來講有d on9 。 下場我都貼飛邪一邪佢

GEL

繼續會撐樓主今晚真係最後

樓主

咩最後?

唔賭啦 跟埋樓主今晚 贏輸都介啦

今晚睇岩出
試多十場 希望完po前出哂

大家唔好回，等樓g出水

安治點睇

覺得主穿唔到

衝擊10連失敗，再接再厲

1. 安治 +1(盤)， 可小注讓和

平注買，切勿allin
利申 深盤成績比較差，歡迎對家

入唔切

趕唔切買盆開咗波添

仆街對左
樓主要贏了

差幾秒入唔切

我都買唔切半全場 sad

可能買唔切係好事呢

同路，加油

安治被人撳屌到入屎眼，頂到半場當贏左

琴晚c巴達都比人反cup啦

1:30?

琴晚係c巴達撳屌謝拉特wo

唔係2:3 變 4:3咩

係斯巴達反cup
但亦都係撳屌

炒炒炒❌❌❌❌
唔出住
祝大家贏多d

樓主唔好灰心，G持你繼續出水

樓主休息可以留意下呢度d心水, 貌似都唔錯

無左樓主帶領，豬到傻仔

我帶領都係輸
巴打，唔順就抖下

等你出水再支持

加油

體育台好多大蛇出心水
跟住佢地先
我自己玩番2日，順左就出番

衝擊10連失敗，再接再厲

1. 安治 +1(盤)， 可小注讓和❌
2. 帕拉尼恩斯0 ，可小注搏平

呢兩日順番拿

hi 樓主

支持
樓主唔睇尾盤出水真係正

順番少少
你地可以睇定d再決定跟唔跟

你地呢兩日應該玩得ok？
好多大神出料

呢個po爆左會唔會開新po/tg channel？

無特別留意喎
邊個大神？

應該會開多個post
睇下呢幾場點先
如果狂炒，就自己收皮唔害人

已買0：1波膽 幫大家飛左一個可能性

對左

冇樓主始終差咁啲嘢咁

可能你贏

追和

今晚仲有 穩國 對 俄
英格蘭 對 美國
有得追

衝擊10連失敗，再接再厲

1. 安治 +1(盤)， 可小注讓和❌
2. 帕拉尼恩斯0 🍺，可小注搏平✅

樓主有清爐?

追post跟都懶？，洗唔洗幫你買埋？

樓主仲出唔出水

無樓主 另外個邊輸緊5k

＋1

呢排國際賽 我都冇乜睇

衝擊10連失敗，再接再厲

1. 安治 +1(盤)， 可小注讓和❌
2. 帕拉尼恩斯0 🍺，可小注搏平✅
3. 禾寧丹 0，馬會冇盤，進取搏客勝

你係咁不停hardsell都算
又冇出水，死停喺11號
姐係點？想人讚想人哄 ？
一個禮拜啦ching
你不如下年先再出水啊
都唔知你做乜

咁你再出先sell啦

曼聯一開波就3/3.5
佢出2.5/3

你呢條友真係笑撚死人，拎人d水去其他人既post問人跟唔跟好。笑4，夠18 歲未呀，介左奶未？

講真想點姐？我認左錯，然後追撚到我第二日，小學雞？想R fd? 講完比人知想人認同你？，我自問前日輸多左，急，個下無諗就尻問，屌你，大家求財姐，你想點姐？

算啦，樓主都冇再屌，佢又知衰
佢再咁搞你先屌佢都未遲
到時你唔屌佢我都長期笑鳩佢啦

樓主有冇水

樓主呢

OK

唔轉盤既話 富咸 +0.25

樓主回歸

終於

轉左盤，唔好買了

如果轉番平半要唔要

平半要
其實平手盤都ok，只係我覺得冇咁穩

0.25中！ 樓主仲有冇

樓主今晚有無心水？

韋斯咸+ 0.25

搞掂

有d料到

有點猛

富咸+0.25 ✅ / 富咸 0 🍺
韋斯咸+0.25 ✅✅
.
✅✅=贏全格
✅=贏半
❌= 輸半
❌❌=輸全格
🍺=走水

樓主準備又要衝擊十連

太夜瞓咗跟唔切

富咸+0.25 ✅ / 富咸 0 🍺
韋斯咸+0.25 ✅✅
澳假即場 0:0 @3.38 1:0 @3.65

我個賠率調轉左
@3.38係 1:0

富咸+0.25 ✅ / 富咸 0 🍺
韋斯咸+0.25 ✅✅
澳假即場 0:0 @3.38❌❌ 1:0 @3.65❌❌

針

睇好主不敗。。
估唔到11
針

都系不敗你岩

都係針

開個新post定定驚先啦